警察協會：2.4萬個求助電話為「黑客攻擊」圖製見死不救「假象」

警察隊員佐級協會周四（25日）發表公開信，強烈譴責侮辱國家行為及暴力衝突升級。信中又提及，報案中心當晚在3小時內收到24,000個求助電話，質疑是電腦黑客攻擊伺服器的慣用手法，意圖製造警察見死不救的假現象。警方4個職方協會主席同日亦去信特首林鄭月娥，承認警方連月執行職務成效「差強人意」，但重申反對成立獨立調查委員會。

咁落閘唔比人報警點解釋？

咁仲唔開File拉晒依24,000個黑客

Fb有條片有人係報案室拍攝 所以拉閘

冇證冇據質疑都可以鳩寫公開信
平時查案都係咁隨便？

電話 133

全香港都想救元朗

係得警隊唔想救

恐怖份子襲擊警署

咁撚樣spin

人肉ddos？
你真係戇鳩唔係扮嫁喎

做999center個d人 屌鳩佢地啦

3個鐘得24000個電話咁撚少都叫黑客攻擊

根本而家中共要佢地特登散播謠言講大話插贓嫁禍, 中國內地都用咁樣方法維穩, 散怖謠言容易, 定解釋謠言容易, 中國內地都用咁樣方法維穩,

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

黑警協會

狗話連編

指鹿為馬
咁你地搵左cyber crime 去查未呀?

你接第一個電話就出人解決問題
咪冇之後果兩萬幾個電話啦天才

所以要獨立調查委員會

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

咁係咪用人工智能同接線生講嘢?

當然也是黑客,或者暴徒冒警。

無恥

話有人出面有人圍警署起哄

就是這種級數

幾多個電話都係999控制中心聽，問題係點解警察坐係差館唔出動，咪撚轉移視線啦

一分鐘先百三個call 咁都handle唔到

應覺上個政府做野唔係比香港人睇
係比支那人睇 佢地鎖國 消息唔流通
冇辦法分辨真假 籍此煽動支那人以言論/行動對付香港

出街遊行就暴徒，翻屋企就入侵者，打電話報警就黑客
香港啲嘢亂撚晒

港鐵係有特發事故通報機制
點可能會聯絡唔到警方
記者都去撚到現場，係咪冇人報警，就算警方知元朗站有事發生都唔會去現場睇下？

淨係立場live 都16萬人
24000 人報警叫多?
用下你個屎忽腦啦

獨立調查委員會成員是什麼人? 到今時今時環境能保證獨立調查委員會能有多獨立

得廢老藍絲同BK 老母先會信

哩個會開始痴Q左線

所以同救助者講 驚就咪出街喇

黑咩客？
唔通，打多幾次。通左好耐都冇人黎，又打多幾次。

唔好再柒落去啦，返去搞返福利好無？

黑警on撚9
見到恐怖襲擊要求助都好正常姐

call少d你地就會準時到?

咁影到兩條軍裝行過見死不救係咪假視頻

999無133呢樣嘢㗎！
即使你 133 ，佢地都係睇到㗎！

低b

有無得推上twitter比班黑客睇
班黑警屈9佢地

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

想問下跑馬日馬會接幾多電話

你老味 收到call派左人去咪無人再打囉

呢句岩做文宣圖

只計當日立場直播睇live已經15萬,有2萬人報警好奇?

[長文]人生最重要的選擇題

佢地開防火牆

我嗰日明明親眼睇到有個警察中學同學一齊睇緊林卓廷個live！

我唔信30000個警察當日冇人知元朗出左事，一定要有市民成功報警先會出動？！

黑客點create 2.4萬個call flow, 一間國際的ISP都冇可能做到

利伸ISP

就算真係有黑客，都要有你班狗配合
先完成到見死不救呢場戲啦
出封公開信啲理據、用字都咁撚低質
果然係毅進仔水平，唔出好過出啦

你都痴線嘅

平時得一個人作仲求其呀

想轉改歷史書冇咁易！

加多個零就話姐

鳩up唔駛本,講野愈來愈似tree根,
tree根,串流=download,即係犯法;
員佐級:多人打電話=黑客攻擊

講大話都講好啲啊
不過啲冇腦芝麻人又會信嘅

佢地眼中自己永遠是對的
唔派警察就唔派啦

狗無臉皮

果日 15萬人睇住立場姐姐比人打 2萬4咪少囉

呢班仆街黑警落地獄，永不超生

完全冇公信力, 可以不理.

遲D調查起黎, 講這句的人可能出事.

無一條警察係無辜既

總好過警犬自己查自己，甚至乎係唔撚查當冇事發生過

攻擊999你仲唔拉人查案？
又要市民做埋你個份呀柒頭
查啦，開file啦屌你老母
乜撚嘢都唔做日日口交

9up唔洗本

第一個報案已經救得人啦

屌你屈埋落黑客

但真係唔可以拍攝

已經痴撚佐線
愈講愈無公信力

可以架 只要唔係偷拍
有大律師陸偉雄解釋過

會搞999 GE只有鄉黑
等班市民無辦法求救

算啦！係人都知佢哋喺度死撐啦當人傻嘅咩

見死不救

推

Push

笑撚死

黑警死全家 黑客都講得出 我屌你老母

的

黑社會打人，警察無人黎，人地咪係咁打電話
服務承諾幾多分鍾呀
全城插爆黑警仲係唔知醜

我都質疑是電腦黑客落閘唔比人報警.........

有人冒警圖製見死不救假象

有24k個電話，不過你老母，你全部cut撚曬線啫

其實可唔可以請間PR公司幫幫黎班柒頭
次次都可以愈講愈衰

算唔算添煩添亂？

黒警無腦 全球都知

覺得可以開一科讀警察學

班仆街想帶方向，俾市民錯覺係警方安排有問題，唔係專登唔派人去

我地係一班係觀塘生活左十幾年既街坊，我地見到觀塘呢十幾年黎既建設愈黎愈唔合理，被建制派霸佔嘅區議會劣政一蘿蘿！ 政府寧願花過半億既錢落音樂噴泉，都唔願意將呢筆錢放落長期超負荷既聯合醫院。如果你打開過醫管局個app，就會見到聯合醫院急症室輪候時間長期超過6-7個鐘，有時係急症室等半日都未必見到醫生。 你忍心見住屋企嘅老弱婦孺係急症室呆等幾個鐘？但政府就寧願擺錢去對民生毫無益處嘅大白象工程？ 想觀塘人、香港人唔再比人出賣，區議會選舉係其中一個代表我地聲音既地方。2015年區議會選舉，觀塘區有成11個建制派區議員只係報名，咩都無做，就自動當選。呢個香港人咁團結嘅時刻，我地一定要把握機會，拎返區議會。 為左阻止建制派係觀塘插旗同捍衛觀塘居民利益，我地希望你地可以加入凝聚觀塘，一齊守護觀塘，守護我地屋企！

有理由相信係電腦黑客控制左兩條軍裝掉頭走...............黑客好Q利害

咪侮辱黑客好唔好
黑客出手會係炸電話咁低層次？

我當你元朗站有400人同時報警
打999無人聽
每分鐘打1次999

1分鐘400
60分鐘......24000

毅進仔鬼識計咩

不如叫佢唔好講咁多 多餘野啦
話跟進緊太多人求助啦 幫你諗埋啦 唔好咁傻豬啦

遲8個字就係遲8個字，冇得spin

越黎越似大陸

毅進統計學
毅進初階數學

痴撚線差佬
乜柒藉口都講得出

講笑D當幫忙啦, 呢個會越講越無人信...

屌你老母 咁你有無人黎？
你無人黎咁假咩野象

電話 DDoS 攻擊

講少D

喂喂喂，雖遠必拉呀，講到咁既份上，仲唔拉鳩2萬幾件“黑客”？

咁日後市民遇到罪案，例如強姦，甚至有獨派想搞事，係咪要諗過度過有無人報左驚？會唔會又比人整個“知情不報，實為包庇”扎落黎呀？

首先，佢無證據有黑客，只係鳩噏。
更重要係唔好被轉移焦點，聚焦39分鐘先到、車cam拍到白衣人與黑驚在地面相遇、區議員向警車上黑驚求助竟開車走咗去，邊樣唔係見死不救？

弱智

支持獨立調查呢班黑客

屌你老母 識唔識字呀
差強人意係解比預料中好啲啲呀

打999電話 等同 黑客

一句講哂
有恐怖襲擊警察係咪唔洗理？

無證據，其實只係空話

佩服佢講得岀咁唔知醜 咁無腦既說話

遲8個字就8個字啦，39分鐘
見到白衫做野掉頭走，對住市民報驚又cut線落閘
唔叫狗叫龜算

已有效應對 黑客刻意攻擊

因為2萬4個電話 全部俾佢cut曬線

太恐怖
唔夠裝備
走人

有邊一次佢哋係無講大話

姐係一個人報警受傷就係真
2.4萬人報警受襲就係攻擊
香港從此以後沒有大型傷亡事件
國泰民安可喜可賀

南京大屠殺咪又係D支那人自製屠殺假象

無證據有黑客，其實只係空話，唔好咁就畀佢轉移焦點

你老母，兩萬幾人求助都無差佬到，自己檢討吓啦，仆街。

報警＝犯法

上水，元朗落閘都係，警署系統比人hack左，自己落左閘，好似係

通常每間警署報案室入口均貼有中英對照、圖文並茂的「不准拍攝」的警告牌

屈得就屈
依家係循任何渠道報警都冇人黎, 包括999, 親身去警署, 打畀PR, 又講大話呃藍絲同老屈人地唔關自己事

吹到黑客攻擊

啲警察個腦都被人hack埋
所以同白衫佬吹水

屌你老母cut線咪打多次
打999真係當好玩咩

係咪on9㗎
好心佢地啦 次次出聲都反映到佢地幾咁弱智

新鴻基有啲嘢同大家講

所以直接講返中國搞國家恐怖主義最快
可以話係引用THE TIMES同WSJ

痴痴呆呆坐埋一枱

黑客關9左警署道閘呀

警犬打人全部都係黑客改圖改片

你係咪智障？

戇鳩仔
你老母生你出黎果陣有冇咇埋個腦俾你

個閘俾人hack左

無證據有黑客，其實只係空話
佢就係想講d蠢話，模糊焦點

傳出去俾玩家睇! 尤其長駐港島/九龍玩家一定要知!

唔駛咁認真 班仆街單純做文宣強行老屈
學中共手法 無論真假 總之只係意在揑造理由比班藍絲支持者出去狡辯（班傻鳩真係會信到十足）
香港依家同台灣一樣 人一藍 腦便殘

太滑
地心吸力

笑死我

真係on9 如果接完第一個電話 就即刻派人處理，會唔會有之後2.9萬個call丫

咁你自己人見到走開唔報返總台又點計？

獨立調查委員會查埋囉

懵撚 打比999既話133冇用架

3個鐘20000個999好撚出奇
D人需要999求助但係比人cut線梗係係咁打嫁啦
成班毅進仔食撚左屎？

咁唔該你拉曬呢2,4000人

好快就會好似中共咁老作證據

仆你個街, 唔計我老婆, 果日我都打咗兩次啦

利申, 果日響現場, 好彩冇受傷

講到咁白 盲都知係警鄉黑合作
指鹿為馬 顛倒是非黑白
全世界都知你講緊大話 而你又知自己講緊大話 個下好野
獨立調查就係要查呢啲人 係咪勾結黑社會 係咪有咩利益輸送
要清算中共呢22年來滲透入警隊既紅底黑底

香港警察向黑社會屈服
打擊香港人遊行集會自由

佢拎得出證據先好同佢講落去

最好係馬道立做主席

即係話大西北啲平民抵死作故仔？

元朗區有57萬人
3個鐘2.4萬個電話過份咩？
屌你老母啦

我係其中一個打電話，真係on9咁大過第一次打999竟然打唔通，打左勁耐終於打到入去

但個職員同我講，佢地淨係負責收報告，話佢地999緊急熱線中心唔知點處理單case，要查詢點處理要自己打返去元朗警署，咁我想問999仲有咩用???

依家仲話我地黑客攻擊係咪on9, 你一早派人去處理 點會咁多人哂時間打電話??

電話錄音:
一開頭係錄音叫我等，可以直接飛去2:12有人接聽

師兄好波

39分鐘....39分鐘.....

On9黑警，得撚閒攻擊你地

佐級協會真係豬隊友，話比全世界知藍衫智力去到邊

拉佢老母咩
報案室唔比人拍攝係防止警察濫權侵犯私隱
對市民係冇約束力
亦冇相關法例
屌住佢老母影鳩佢都得呀

PGO黎架咋 監管唔到市民㗎 唔識法律就唔好講啦傻閪 成班奴隸 (Alan Wong, 2019)

黑客幫手落閘 黑客入侵左警犬個腦到離開
黑客已經識得黑入埋生物個腦部 好恐怖

啲狗可唔可以講少少邏輯啊

黎，今日大家討論數學問題
3小時24000個CALL
即係1小時平均8000個CALL
平均每分鐘133.33個CALL
平均每秒2.22個CALL
ROUNDUP送埋俾你都係每秒3個CALL

一個俾24小時緊急求助用系統連每秒3個CALL都頂唔到?

樓下餐廳食飯時間都多CALL過每秒3個CALL喇，唔通樓下餐廳個電話系統特別啲?

黑客（物理）

用個屎忽腦諗下都知,
當真係你收到2萬4個求助電話.當值聽電話既20人,其中一個收到個案係唔係唔洗處理呀,真係好撚恐怖,呢個就係香港

Junior Police Officers Association

成班讀唔成書既垃圾藍衫散仔會

嘩 你老味咁撚樣嘅說話都講得出
再一次證明黑警係冇腦

每秒都只係得 2.222 個 call
好撚多喎

前一日接獲線報都冇部署，唔好再講報唔報到驚啦

咁拉閘呢？
又假象？海市蜃樓？

一個福利組織有咩資格講咁多野

都係俾人hack咗個腦

乜可以hack電話？

謊言一個冚一個，呢個政府最終一定被毀滅。唔好諗住好似支共咁管治人民，香港人本性唔會屈服

呢個協會,啲友冇乜讀嘅書,啲思維同啲細路一樣

狗話連遍

無法無天

馬會有無每星期三或 六/日 走去報警？

嗰兩個咪就係hackers囉

大家不用再在這兒跟牠們討論，你跟牠們說地球是平、林鄭是處女或者毛澤東現隱居俄羅斯，牠們都會興致勃勃地支持和讚美

區議員求其助，黑警開車走又點解？

得啦得啦，警察咩都無錯，打人無錯，唔做野無錯，罵人無問題係因為番工好辛苦好大壓力，得啦，你班警察仲有咩係識做?

識打電話就可以做黑客啦

呢條撚樣真係擺到明與民為敵

睇完上面再睇睇呢個post 會令你獲益良多

教你如何陰9警察再不停屌9佢

屌你老母你都識講強差人意仲唔撚成立獨立調查委員會係想點？

保持政治中立，你份糧包埋架！

啲警察協會係用黎爭取福利，唔係俾你發表政見。

1988年10月 -《凌衞理報告書》第 8.44 段 有講過警察擁有獨立薪酬機制係基於以下三點：

1）法例禁止警察參加工會
2）禁止擅離職守
3）保持政治中立

開始想玩支那嗰套

咁咪警告佢哋唔好影，
點解要拉閘置市民嘅生命安全于不顧。

點夠你講呀 吹撚到係黑客攻擊

班狗真係冇腦

開始白痴式回應

133 對 999 無效的

真係cls

3個鐘得24000個電話
邊個黑客咁唔專業

真係ddos一分鐘都唔止呢個數啦

繼續吹啦，兩犬見到唔搵增援

黑警死全家

條友真係唔識架喎.JPG

一時又話遲到，一時又話黑客攻擊
小學生做錯野?

我細個食物敏感氣管收縮 老母老豆都各打5-6次啦
元朗咁多人 驚起上嚟2萬唔多喎

如果真係有心做第一個call 就應該有警察到場啦屌

999比黑客攻擊就玩完
仲講自己最安全城市

屌你老母黑警唔死都冇用

支共政權正式同支那接軌
一款擺明鳩UP,吹咩既態度

邊撚個咁大權力叫999報案中心cut線啊？

屌你老母，含撚啦，姓鄧個位，扮傻

第二日條肥西話仲有個窿可以入去 你地嚟到一定入到去

毅進仔d智力真係無下限架喎

每分鐘千二個call

計錯數
24000/3 /60= 133

黑客玩電話？

屌，咁講都得？ 咁有人喺法庭度影相，唔通要休庭？

冷血畜牲 冇血性咪認囉 仲要搵野賴

DLLM, 啲大話越吹越大

警察：喔，係呀，啲黑客之後跑曬落街，所以警署咪閂門囉。
DLLM 低智到

佢個理由都好牽強 咩見人多就要暫時撒離再搵支援 問題班人依家唔係打到你2個黑警走 仲要無傷咁離開dllm 做差人連最低要求既時命感都冇 你2個果時冇走 個情況一定唔會變到依家咁先 話唔係故意鋪排邊個信

憑咩認為係黑客攻擊？
香港發生大事甘多人打電話求助好正常
佢個腦唔正常先甘諗

真係戇鳩架喎

如 你 打 999緊 急 電 話 （ 所 有 「 停 止 示 號 」 功 能 均 會 無 效 ， 你 的 電 話 號 碼 亦 會 完 整 地 傳 送 至 999緊 急 中 心 ）

有美國間諜混入左盡忠職守嘅香港警察入面，特登係市民需要嘅時候拉閘，打算嫁禍比成個警隊

你唔好話啲狗去曬聽電話出唔到嚟？

佢地認區議員一早講左
係一早知情，點解唔派警察呀
咪賴落999度，倒果為因

大佬 三個鐘都唔見警察 普通市民除左打 999 仲可以做咩

以警治港，以黑治港，以貪治港的典範

門外有黑影

一早到達左，就冇後面嗰23999個啦

DNLM啦死黑警

哪你們是否沒有去救人？

999以後都唔好再唧電話,全部黑客嚟呀

屌佢老母！我住港島， 721晚上，在網上睇到元朗打人，一個警察都冇，打999叫警察去得唔得？我滾好多人都一樣咁好。我喺有血性嘅。

戇撚鳩鳩
乜野叫黑客識唔識呀員佐級(低級警員)

仆街啦黑警

屌你老味
咁撚樣既說話講得出
所有黑警晚晚俾狗屌

冇證據就收皮啦

又黑客，黑客都可以係圍頭仔，冇實證都可以鳩噏人地意圖
人地影到你十幾個人喺差館hea仲要有個地中海白衫關門就係實證啦

你都係柒少陣啦

2萬4有幾多呀 2千400萬就話姐

屯門站都幾百人啦

保安黎 佢地去報警